[BL] 第111回召集腐男腐女 Brock Williams x Chris Lin真愛一生推

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

鎮樓圖

肥田腦殘粉在此

韓國又爆抄襲疑雲！秀智新歌全首勁抄Selena Gomez的Bad Liar

個啲動畫似到咁仲以為係韓化版

Lm

見到你地肯買樓
最近同家姐肯緊 點覺可以係香港生活得好啲
最後都係要買樓
低樓價太瘋狂
300萬得200呎 仲要唔係私樓

隻比卡超耳仔有毛

我只可以講 香港生活就係咁
睇你自己追求到咩地步
冇話浪唔浪費生活去工作 人點都要工作

agger 咁樣我寧願冇樓

每個人需求唔同
我就唔想做樓奴

幅射

唔知是但google

睇你點定義樓奴
中產有錢供算唔算？

係咪真係咁呀

唔供得吃力都唔算樓奴
但而家好多香港人為咗供樓要做幾份工
乜都要計住慳住

Rich

留個靚名～

呢種就真係無意義

女神

參見女神

人工唔係好高真係住公屋仲爽啦

有啲英文terms我唔明呀

隔離枱個女仔好撚靚呀屌

我中間果個唔識

你一入左就冇人理

住公屋唔可以買私樓架喎

冇人理 冇人查

明解

呢個網絡歌手又幾靚仔嫩口
叫Tanner Patrick

但唱功麻麻地

又講樓
好殘酷嘅事實不要再說

agger

所以支那人真係好黑人憎，依家啲公屋就係專為佢哋而設

樓價咁貴都係因為佢地炒
好撚仆街

啲字你改?

獨b改圖技好犀利架

More 艾兵

獨獨
我成日見到阿源 自信max

冇喇bb

阿源都搵到好工啦

得2張 冇後續？

慣咗手勢加咗密

我冇自信
我係垃圾

又錯字

未到十五都仲過緊年

敢話自己係清泉 都係自信既一種呀

啊啊啊你不是！！！ 禾哋一齊圍爐啦

唔爭氣地笑咗
半點打你屎忽

好掛住侵仔牙

半b邊會咁講野
我唔信

侵侵究竟去咗邊呀

咁快又爆post

慘 派散水餅時間不當 派淨半打

岩呀

放低 自然有人會食

半點辭咗工?

有d收左工 有d話飽

遊遊牙

我幫你食曬佢
Btw咩黎？

辭左了28last day 以後冇咩機會見到夜鬼半點

東海堂廿幾蚊件嫁

失眠咪冇人陪禾 裸辭定搵咗?

東海堂好撚貴牙啲餅

裸辭後尾搵左

遊遊今日心情如何牙? 愛力夠唔夠?

裸辭 叻嘅人先可以秒速搵到工

我岩岩果時做暑期工 叫我家姐整cookies持番公司派算
唔洗曬錢買餅

甘b果然識答

曲奇

好勁
我都想學～

普通果啲好野易 我以前都整過
但我家姐整得好好食 我都唔知佢點整

蝻亞不了
洋腸

侵侵係咪真係喺重慶大廈出唔返嚟呀？

點解侵仔會同南亞多p 架

奈子想姦返啲肥婆？

侵仔話肉丸成日要賣佢去重慶做鴨仔

奈子最鍾意肥婆 女神係欣宜

奈子應該好鍾意我

為咗奈子 me唔會減

係愛牙哈利

你地再減會變人乾

出面啲五毛被人ban

有冇人有睇快看嘅<偏執的浪漫>?
今話講湯圓好滾動睇到哭

南康白起嘅影射

me>>>>欣宜>>>>all>不要>花花>貓貓>人乾

話左chris係受
乃又唔信me

虐呀

睇完啲片後信了 Chris好有活力 Brock成日好深情咁望住Chris好正

睇親佢嘅短篇都會喊

點解跳舞都可以咁誘人

以體重/肥肉黎講⋯當然低啦

我反而覺得chris(右面）成日都深情咁望住佢笑
笑得好開心好幸福
反而brock成日都好似受寵若驚咁款
好似唔係好識handle對方咁多既愛意

啲餅好食呀
拎返屋企囉

佢上次去旅行又係返左嚟先上水

冇人食

邊個係chris左定右

佢公司男仔居多
唔似女仔咁鍾意甜野

甜野又關性別事

東海堂係咪美心集團
啲餅好食過美心

關請嗰個人事

好少買 貴啊

普遍上係女仔鍾意食甜多啲

買過蛋糕係好食過美心

溫柔善良美麗動人善解人意高貴大方既大姐姐獨b去左邊

究竟呢兩個新年icon係恭喜手勢定係右手抹乾淨緊條J？

留言笑左

鬼叫佢琴晚蝦我
方丈好小氣

獨b 唔好嬲嬲啦

點解我同你睇嘅感受會相反
我覺得Chris成日俾Brock氹到好開心係咁笑 Brock見到Chris係咁笑佢自己又會心微笑
跟住就含情脈脈咁望住Chris 有時仲會突襲偷錫一啖
嗚呀總之超級恩愛 好正呢對cp

琴晚唔係我蝦獨b咩...？
我記得獨b話佢自己好pure好true所以係我叫大家唔好send j圖比獨b

左 Brock
右 Chris

好似係 兩隻差好遠
就好似百佳同taste一樣 同一集團差少少咁

通常top係會主動錫多d

半點佢抽獨b做濁b，好好笑！

係牙Brock成日錫Chris面豬 仲要襯Chris講講吓嘢時突襲
又成日搞笑氹Chris 好可愛

你係痴漢另計

除非攻受難分，我見外國幾對都係top主動d

仲有次次都係B攬住C膊頭

top係主動錫落去
btm係被動等人錫

都係護士哥哥最溫柔 哥哥

我又不是ko b

老師唔會再理yy了

哦。

well said 個分別就係呢度

明明大家都有份J

唔好嬲啦遊遊 老師點會唔理可愛的遊遊

Me都嬲

發夢會夢到老師呀

遊遊呀

遊遊獨獨

遊遊b 唔好走呀
老師最錫遊遊豬 乖乖留係度

今日唔記得買六合彩

茶b唔係有預感會中頭獎咩?

你兩個唔好咁啦，講下笑咋嘛，點解咁認真呀

係呀
但唔記得呀
下期一定係我中

你兩個買六合彩要小心啲呀

攻受分明

嚟真架？

點解？

點解牙?

奈子要打你哋

獨b應該係講笑，遊遊應該真嬲

點解

一涉及到老師就......

我覺得獨獨都真嬲 不過會好快嬲完
總之兩個都唔好嬲

雨哥哥俾個頭佢夾咁佢就唔得閒打禾哋

係咪唔記得上次你同ko b話買，佢之後要出咩神龍擺尾彈走你哋呀？

我都係潛潛先，以免佢打埋我！

多情自古空餘恨 只恨綿綿無絕期

為咗幾千萬我先唔怕佢條尾

肯定因為唔夠瞓
唔夠瞓會容易嬲
例如me

深情望實加偷錫突襲

奈子條尾? 一定好壯觀

甜

想圍觀

組團圍觀奈子擺動條巨尾

咁你要而家瞓啦

ko b你呢幾日真係狂J呢對喎

真係好正牙bb
冇睇過一對cp會有心動的感覺 佢哋眼神都充滿寵溺同愛

mark e 果對都好sweet

做完case study 準備瞓覺嘅卡樂b表示大家唔好嬲啦

會唔會太快開新post

等佢哋下左啖氣先

之前每日兩個po仲快已經算慢左啦

濁b對唔住

叫番獨b了

我覺得brock個樣係好典型既0樣

短髮女真係好正
j到成手都係
示意圖：

點先可以早瞓

圖呢

我睇小說睇睇下就眼瞓

半點的錯

我都覺 Chris個樣就1樣嚟

岩呀 Chris 真係好正

半點有冇睇佢哋啲片?超甜

有呀 甜到想咀咒人地

你都可以

咀咒
果然半點骨子裡是個⋯

你地有冇瞓過覺？

唔係牙我係起身返工
半點就應該係啱啱放工

大家都好早

早晨呀甘b
今日終於放假

邊度有片睇
見到佢地IG 好鬼閃

主人

求婚

first vlog

好得意

艾兵

好正

政府官嚟講，佢又幾靚仔，幾好J

條眉同埋眼鏡加分
但美中不足係粒痣

兵長總受

你鍾意親既都同你撞號

團兵係王道
團長又高大靚仔，又man

誘受

都係艾兵襯啲

條眉粗得嚟又向下斜
眼神幾 銳利，唔錯

不用分那麼細 都是腐

唔想起身

團兵

仲要係年下攻

佢後生嗰時我殺呀

狗崽

團長條巨根插入兵長度

艾利好正
我艾利定利艾都得

當年最迷團兵時有買同人本

尋日放假 今日番2點

我唔制呀

日本選手係平昌運昌會用Yuri on ice 做比賽歌

really！？

俄妹花式溜冰都好正

摩呀

好早之前已經有

獨b遊遊呀

佢好似都好鍾意小熊維尼

誘受兵長

艾利

有冇兵長攻ga?

成朝都唔見佢哋呀

冇團兵控

咁唔係人人都有留意開花式溜冰架嘛

有呀
不過艾兵我都

係呀
身材又好樣又靚跳得又好睇

ko b都好似係萌艾兵
兵長攻你要問下有無其他人萌利艾

係咪yurio原型果位？？

我用例子答你

係牙bb
兵長攻禾萌唔起

yurio原型係女仔?

唔係呀
個女仔上年退咗役喇

事關我上星期已經係fb見到
但條片唔係奧運 係再早啲

梅娃？ 我覺得佢啲戲好浮誇

點睇呢堆俾人吹上天既強國美男？

顏卓靈同強國果件咩凱俊真係好似樣

Yurio原型好似係梅娃？

我冇咩所謂
總之係兵長就咩都得

原型又係一位花式女溜冰運動員，好似又係鍾意着豹紋衫

梅娃係跳美少女戰士嗰個，今次拎第二
yurio原型好似係叫尤莉婭

我好似之前有睇過話係梅娃
不過都唔重要
好似官方都冇講過原型 都係啲人估多

其實我好洋腸

呢個

喺街上見到靚仔鬼佬會昅

Ic
幾靚女
現伇？

齊木大結局左
好突然
以為銀魂完左jump嘅搞笑漫一哥就同齊木
點知齊木完先
仲有係咪得我一估個覺得robot x laserbeam唔錯好睇？

好似牙 第一張同結弦跳舞

呢樣好正常

好可愛
但上年退咗役
俄妹真係好正

唔想海藤同夢原一齊呀！！！！！！！！
海藤唔好呀

望落好細 咁快退左？
但大左會走樣

冇呀結局冇交待清楚cp

海藤好cute

原來因為有厭食症

夢原都算係表白咗
海藤咁單純遲早比佢食住
齊海呀

真係好qq
又要怕醜又要中二病

佢哋都鍾意豹紋都有件連帽黑衫

好似話yurio個外號俄羅斯妖精原型都係

信長配嘅實qq

官方唔認還唔認，但圖出晒嚟睇過都知擺明有原型，除非佢話另一個先係原型，否則佢話無原型我先唔信！

佢而家幾歲？
其他果啲都好靚仔靚女

吓點解會有厭食症?

好靚女

睇完就算無乜點深究其他野

因為發育期越來越肥

支持回復世襲帝制

點解支持？

因為因果

講闡述之

生仔

有咩國民有咩領導

洗眼

全部都

井柏然都唔錯牙

楊洋都ok

李易峰都ok

我覺得佢有d醜
楊洋唔錯

佢拍古劍個陣覺得好樣衰
紅咗越來越唔錯

楊洋個樣係咪整過，佢個鼻有啲假

可能個樣有執過嚟

btw，有人腐楊洋李易峰呢對cp
名好似叫咩蝶
佢哋係咪演瓶邪既演員

[member]有傳華誼男老細好似係佢sugar daddy[嚟/member]

佢兩個演電視劇版盜筆
當初楊洋比李易峰d腦殘粉狂鬧
未開拍已經鬧佢想靠李易峰博上位，痴撚線
盜筆咁紅開拍真人版實會有原著粉係度嘈，李d腦殘粉想轉移視線等d人都鬧楊洋唔好鬧李
根本成班腦殘蝦佢係新人粉絲單薄冇反抗能力

唔知呀
佢一出道就係咁嘅樣
不過佢太瘦太白感覺完全唔似悶油瓶

講起楊洋我諗起微微一笑很傾城 然後又諗起美人一笑也傾城

微微一笑我鐘意白宇多過楊洋..

楊洋都算新人咩，佢好早已經拍果部紅樓夢啦喎？

你竟然有睇過！！！！！！

電視劇版個女主角真係唔靚
美人一笑也傾城好唔好睇？

微微裡面有對男男cp係咪就係白宇

鄭爽啲粉絲聽講都好惡好癲下勁過其他偶像粉

唔係
係ko 同美人

講緊心口呀，你有胸？

因為小說有條bl線 就係美人一笑

應該話，個陣李易峰啱啱爆紅
楊洋就算出演過幾套劇但知名度仲係不足
個陣公佈演員名單一大堆人陰陽怪氣係咁問邊個係楊洋
佢同李易峰仲未接觸就突然有班人話佢想博上位
所以我對李易峰都係麻麻，同埋的士陳成日痴埋佢度賣腐

個角色好似真係叫ko

你有睇微微？果本bg嚟喎！

點解派膠，咩事？

係咩sor 柒咗添

笑左

？

係…

係呀

咁白宇係邊個

不要sor9

無事 搞清楚就得

點解會睇呢本小說既，因為係電競題材？

外語系憤青毒撚

曹光呀 鐘意二喜果個

無圖？

想接觸吓唔同題材 結果發現幾好睇 然後睇睇吓嗅到一絲腐味

強國依家啲男星造型好韓系

估唔到你都有顆少女心會睇言情小說

黃子韜真係樣衰中既極致

[url] [/url]

唔明佢點解咁紅
真係好樣衰

勁撚憎呢條撚樣 又柒又樣衰

係咪出錯表情

佢有咩柒事呢？？

,點知禁錯左[/url] [/member]

又FAIL

韓團時吳亦凡走佬屌到人仆街 又話人反骨又冇意氣 又話自己死都唔會走
點知過多一排自己都走佬
不過佢柒係真嘅

笑咗 半點好得意牙嗚呀

獨獨同遊遊退出咗?

真係好柒好厚面皮喎，咁佢之後退團有無比人狙擊返！

佢係香港都好紅

係喎
發生咩事？

佢喺香港有人氣咩？？

前排佢嚟咗香港
好多人去睇佢

有牙大把人狙擊佢

嘥錢 應該全部係00後妹妹

吳亦凡啲粉應該最落力狙啦

現充

你果粒好似弱雞左啲喎

好大

點整㗎?

好大隻呀

瘋狂整餅

係jpg嚟

香港富太太

淫賤寶 我頭已側

淫賤寶

→

師氣男管家...384黎嘅

好攰

好無聊呀你，哈哈哈哈哈哈哈哈哈！

雖然睇到個頭要轉黎轉去
但正評扑扑b

屋邨妹

唔關住邊度事嘅
講緊個蛋糕同紅茶

咁叫扑扑寶啦

扑扑寶係絲打黎?

扑扑b 個蛋糕係海綿蛋糕？

見你打呢句先明不要講乜

係ko b打完依句我先知不要b打嘅野有意思
唔要肥絲呀

呢個剷屎官未死過

佢真係好Q煩

你哋唔會以為我話扑扑無聊下話？
我係話緊不要無聊，學埋肥絲啲煩膠野

激似 汪◌荃 milf AV

LIHKG @ Android

笑死我

唔係牙 係初初唔明不要想表達咩 見到你話佢無聊先get到

禾知你明解禾

但都需要澄清下就好似你上次隻雞咁

笑咗我上次隻雞

落雨寶 我就係話肥絲吖

禾知

咩嚟

正呀！石原BB 好戲左勁多
又靚女 好鐘意佢

我未睇第7集架茶b
被劇透了

冇呀冇呀
我就咁講唔會知咩事
石原bb真係好正呀

首主題曲好好聽呀 米津玄師唱架
好上腦

首歌一響就好想喊
好想打死班仆街仔

Oui

嗚吖

結弦坐低ok嗰吓好qq牙

好正呀

我都係睇完先知

發現依家bl drama主要角色入面至少有一個係配刀男嘅聲優
好難唔出戲

果然

話說天官賜福已經結局，茶b獨b你哋可以安心食用！

完左？ 借唔借又出第二個版？

買左包零食 包裝幾精美
日文字既
一開頭食覺得幾好食
望下成份 點知泰文黎既
即刻覺得難食左

做咩歧視人姐

我控制唔到 有種俾人呃左既感覺 泰國製 整咩日文封面 得個背面 同底係泰文

其實好多野都係咁
大把日本餐廳其實係中國/香港野

而家泰國好失禮你咩?
泰文好過殘體字牙bb

Agger

仲可以聽到粗口

不了 我覺得蝗好過泰

頭先學第一堂車 好驚 好彩師傅好nice

有咩介紹

唔係呀嘛？！

會呀，但佢話唔知會幾時修好，可能要好耐，或者要等到下篇文完結先修完

點解成日都係咁

泰文真係...
同泰仔唔岩我口味

講緊泰國野食咋喎，你平時都係食開泰國米架啦！

除左non non

中國絲苗米
唔食泰國野

而家既泰仔好高汁嫁

修正bug位
其實幾好呀 我覺得

咁你去唔去泰國？

今日無咩BL漫畫更新
好悶

除左潑水節之外 唔打算去

點解會食毒米！！！！！！

媽媽買 我鐘意食珍珠米 但冇得我簡

要食就食日本珍珠米呀

如果佢可以好似風弄果啲咁
連載時都冇咩bug咪好

墨香唔係寫好晒先連載咩？

岩呀 有叫過媽媽買 話食唔慣 唔好食
又話我唔係成日係屋企食飯

半b自己買包米返去
你媽到時就冇得唔煮架喇

我買番去 得我一個人食 真係有排食 養谷牛

自己買，買左佢就要煮啦，好過食毒米

媽媽食唔慣

會自爆 等我辭咗職先

辭職去侵侵屋企做女僕

其實啊肥婆幾歲 點解可以咁智障

有無人有睇<爸爸的暗殺者>

[url][/

肥都算
仲要蠢到咁

脂肪塞住左個腦

Why free ride me

我睇左成日呢個po

洗黑錢

而家成個中國佢控制曬

而家睇下有冇人敢出嚟反抗

擔心

好大機會冇

睇返歷史未到無飯食都唔會出嚟

同埋佢剷左咁我異己
啲人都唔夠膽反佢

集氣

結弦bb 好鬼得意呀
請吃掉我吧

最尾果張
果條片我有睇到 好搞笑

屁屁好緊緻

點解星期一嘅呢個鐘數 朗豪坊都咁撚多大陸人

咩鐘數都好撚多

朝早冇咩人正常

旺角好少會無強國人喎周街都係

但係好撚多人 行唔撚到

仆街 ysl嗰個位迫爆

咁誇張

好漫畫小說情節
之後呢？

如有不安 抱歉

[member]我都一頭黑人問號
平時唔會主動走埋D狗到既
加上我又怕怕地中/大狗 所以返咗咁耐都唔明點解D狗咁對我 /member]

小說情節

me都想俾人星

做咩hide唔到cm嫁

似係我手機問題 因為我已經預覽咗ok先出cm

點解打多1000字都咁難

我都加唔到既？！

笑鳥

你鍾意強勢男人

點解呀？

哥哥

大家都係 (唔hide了 hide唔到

雜種稱帝 會唔會復辟埋太監

留言

好快到喇 抱抱

[年經] 台灣記者獨有嘅報道手法

你哋有無睇過
墨鏡貼上標語，到底係咪智障？

真係定期鞭屍

救命好撚戇鳩

其實寫呢單新聞個條友應該要炒

真係好好笑

冇冇人覺得男男情侶打交呢個環節其實好萌好有愛
男人味爆發

佢哋其實係咪突登

覺呀，打完呵返，你都同貓貓夫試下

覺 貓貓夫同你會唔會打交

嘩不敢想像邊個會贏
兩枝火柴邊好睇 睇bitch fight扯頭髮仲有趣味

冇打過。。。
好和平 口角之爭都係坐喺床面對面講

打完呵返個下真係甜到癲呀

貓貓夫好理性
但你會唔會嗲佢㗎嗰陣
佢又會唔會攬住你同你傾

唔太相信會咁弱智

[

點解您仲記得。。。。。。

呢個po突然好甜

甜到牙痛

愈甜愈好 治癒憂鬱星期一

甜到要朱古力

睇咗未

邊套正?

冇睇過 裡入好似有評語

成個網我都睇唔閒佢做咩
簡介又冇 評語又好似東一忽西一忽咁

幾時到我

唔敢係公司睇得咁詳細 好危險

我都覺呀，寫得好差，散收收咁

就咁睇圖算啦

寫到好似好生動但令人睇到一頭霧水都唔知想點

所以我睇左啲名就算
睇你地有冇人睇過有推介